終於說服左身邊既朋友課金埋蘋果日報

費盡心力費盡口水解釋點解蘋果日報要課金埋

好感動

五大要求
缺一不可
光復香港
時代革命
調查警暴

大家請記得說服身邊既朋友課金埋蘋果